{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039104",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67995&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화파도펜션"
    },
    "text": "宿は自然と調和した海と景色の良い山を一緒に楽しむことができる所です。 周辺には普門寺、江華席毛島ミネラル温泉、ミンモル海水浴場が位置しています。 入室は5時、退室は22時以降です。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 駐車は可能ですが、送迎サービスはできません。 駐車場は無料で利用でき、バーベキュー施設もあります。 バーベキューを利用する場合、炭とグリルを利用する場合、2人当たり20,000ウォンの費用が発生します。 また、波2、3号パラソルと4、5、6号屋根の設置も可能です。 最大人数を超える場合は入室できず、保護者付きではない未成年者の利用も不可です。 ペット同伴不可であり、画像と実際に異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損の責任は利用者にあり、火災危険物質の使用は許されません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 このような情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室で料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿の入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時です。"
        },
        {
            "question": "宿の退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "宿では無料Wi-Fiが提供されますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "宿には駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺にはどのような観光施設がありますか？",
            "answer": "宿の周辺には普門寺、江華席毛島ミネラル温泉、ミンモル海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する場合、費用はかかりますか？",
            "answer": "はい、バーベキューを利用する場合、炭とグリルを利用する場合、2人当たり20,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿ではペット同伴は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ペット同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "宿の利用施設の紛失や毀損の責任は誰にありますか？",
            "answer": "利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "宿では火災危険物質の使用は許されますか？",
            "answer": "いいえ、火災危険物質の使用は許されません。"
        },
        {
            "question": "宿のオンシーズン中に料金が変わる場合がありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室で料金が変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 312
    }
}